法國條街多咗好多大陸系

多咗勁多人講蝗語睇嚟第100波不是夢

香榭大道?

係腥香港人
一早蝗化咗
而家啲細路全部講支那話

好多大陸人落黎香港避一避

見一個操他媽個逼一次

是

香港人口咁密集仲危險

人體實驗落嚟做

周圍都捕獵緊支那狗噃
尤其狗仔狗女

去轉elements 以為上左廣州

上幾個星期都無咁多

同時有好多香港傻閪話要"返"支那避難
查鳩班仆街有冇公屋啦